元朗人出元朗！既刻！

鳳琴街大量街坊要求警方立即放人！

點幫手可以

出緊！

有冇樓上魔法師？